識咗個女仔 點樣開口傾計好？

見過幾次面 大家只係交換ig 可以點樣傾第一句計？

睇佢ig d相了解佢嘅興趣

但第一句可以點開口

問價囉

認真架 好想交個朋友

咁你未照直講囉
你問得人地拎個下
人地已經意識到你有咩來意

1Q $?

樓主返緊工定返緊學？
搵啲唔識嘅野去問佢係一個幾自然嘅方法

可能係功課唔識
或者睇佢有咩興趣 例如鋼琴嘅
就話你想自學鋼琴又唔知點上手
叫佢教你

見個佢有動態再開話題咪得

咪base on佢ig嘅post
佢食咗間熱門餐廳咪問佢好唔好食

Ig po嘢食咪問好唔好食，玩嘅咪問好唔好玩果啲囉，如果你係靚仔嘅再active啲嘅問下次一齊去

覆佢story咪得囉屌 根本係最直接又唔老尷既方法